一人一個靚仔靚女嘅煩惱

最近都有啲煩惱 有冇人幫下我

靚仔靚女=冇煩惱

我好驚d男仔唔係愛我嘅靈魂，係愛我個樣

我好多煩惱

咁你明點解你冇煩惱啦

His point exactly

真係

太膚淺

因為佢未靚過 我解釋俾佢知

試過有女問我會唔會係啲以貌取人嘅人
其實佢覺得自己靚定唔靚

佢應該係好似我咁覺得自己好靚，但實質上係暗瘡肥婆

男人都是膚淺的

所以百合大法好！

會俾柒頭妒忌

不知幾爽

成日係咁問我做緊咩
幾點收工
有無興趣出黎
同佢食飯行街
仲話攰既可以上佢度坐下
又話可以一齊打機同睇戲

搞到我放工想抖下都唔得

A0肥西

反彈

啲人成日以為我成日去食女 但其實唔係

異性朋友好少，排除狗公之外已經冇幾個
而且每到新環境，都總有男人對你好熱情
有D真係俾佢嚇親

成日比人望

又見到你

你講得出呢句肯定唔係靚仔靚女

好想屌靚女

找錢嘅時候個妹妹會雙手捉住你隻手比你
會有好多人同你講其他人壞話想build up你對佢嘅信任
係地鐵會有學生妹細細聲讚下你靚仔 然後你唔知行唔行開好